［長文］其實過左去望番轉頭嗰種感覺 真係幾特別

事情發生既時候好辛苦
甚至有想死既感覺
因為嗰一刻覺得自己一路以黎相信既人都變得好陌生
無諗過連最親既人都會傷害自己
痛恨點解要我去承受呢一切

但過去一年多
宜家諗番轉頭
經歷多過同年齡人既我
變得更加成熟 更加無畏無懼

雖然過去既我曾經迷失方向
沉左係一個悲觀既思想入面
但我相信係嗰陣時既經驗
就唔會有宜家呢一個我

有無人明白

人生仲有好多難關要過

明